有無人報左freshlinker 個it academy

有無伏

pish

推一推先！我都想知

我去過佢地搞d活動幾好，應該冇伏

我之前去過佢地for 個course 嘅workshop, 導師各樣野都幾好
冇伏

無伏